%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[11pt]{article}


\usepackage{luatex85}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{framed}
\usepackage[a5paper, margin=0.6cm]{geometry}
\usepackage[inline]{enumitem}

\newcommand\pointmedian{\kern-0.25em\textperiodcentered\kern-0.25em}
\catcode`·=\active
\def·{\pointmedian}

\newenvironment{qcm*}{%
  \begin{itemize*}[label=$\square$]%
    }{%
  \end{itemize*}%
}
\newenvironment{qcm}{%
  \begin{itemize}[label=$\square$]%
    }{%
  \end{itemize}%
}
\newcommand{\ouinon}{%
  \hspace*{\fill}%
  \begin{qcm*}%
    \item Oui %
    \item Non %
  \end{qcm*}%
}
\newcommand{\dotrule}[1]{%
     \parbox[t]{#1}{\dotfill}}

\newcommand{\commentaireslibre}[1]{
  \begin{framed}
    \textbf{#1} \dotfill

    \dotfill

    \dotfill
\end{framed}
}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\textbf{Nom (optionnel) : .....................}

\begin{center}
  \textsc{\large Plan de travail --- Bilan}

  \hrule
\end{center}

Je souhaite travailler à nouveau en plan de travail.
\ouinon

\section{Plannification}

\begin{enumerate}
	\item  À propos du choix de l'ordre des chapitres.
		\begin{qcm}
		\item J'ai aimé pouvoir choisir l'ordre.
		\item Je n'ai pas aimé pouvoir choisir l'ordre.
		\item Ça ne change rien.
		\end{qcm}
	\item J'ai su m'organiser pour terminer les chapitres à temps.
		\ouinon
	\item À propos de la quantitié de travail :
		\begin{qcm}
		\item J'ai réussi à traiter l'intégralité des chapitres.
		\item J'aurais réussi à traiter l'intégralité des chapitres si j'avais été plus sérieux·se.
		\item Il était trop difficile de réussir à traiter l'intégralité des chapitres.
		\end{qcm}
\end{enumerate}

\section{Travail en autonomie}

\begin{enumerate}
  \item Par rapport à un cours magistral :
    \begin{qcm}
    \item J'ai mieux travaillé avec le plan de travail.
    \item J'ai aussi bien travaillé avec le plan de travail.
    \item J'ai moins bien travaillé avec le plan de travail.
    \item Je n'arrive pas à savoir.
    \end{qcm}
  \item Par rapport à un cours magistral :
    \begin{qcm}
    \item J'ai plus bavardé avec le plan de travail.
    \item J'ai bavardé autant avec le plan de travail.
    \item J'ai moins bavardé avec le plan de travail.
    \item Je n'arrive pas à savoir.
    \end{qcm}
  \item En comparant mon travail à la correction, j'arrive à savoir si j'ai réalisé un exercice correctement.
  \ouinon
  \item Le professeur était suffisament disponible pour m'aider.
    \ouinon
  \item J'ai osé appeler le professeur quand j'en avais besoin.
    \ouinon
  \item Pendant les séances, j'aurai dû travailler plus vite ; je n'ai pas été très sérieux·se.
    \ouinon
		\item Vous deviez faire deux exercices à la maison entre deux séances. Je les ai faits :
			\begin{qcm}
			\item jamais ou presque jamais ;
			\item parfois ;
			\item souvent ;
			\item à chaque fois (ou presque).
			\end{qcm}
\end{enumerate}

\section{Commentaires libres}

\begin{em}
  Commentez chacun des éléments suivants (si vous avez quelque chose à en dire) : c'est bien/pas bien parce que \ldots ; j'ai aimé/pas aimé parce que \ldots ; c'est utile/inutile parce que \ldots ; propositions d'améliorations ; etc.
\end{em}

\commentaireslibre{Évaluations bilan :}
\commentaireslibre{Fiches de travail individuel :}
\commentaireslibre{Travail à la maison :}
\commentaireslibre{Auto-correction :}
\commentaireslibre{D'autres commentaires ?}

\end{document}
